小心五毛有組織歪曲民調報告去攪散內會抗爭

公民黨支持度跌有好多原因, 因為公民黨過去把捍衛法官當成捍衛法治
這是香港法律界的普遍問題
因西方文明國的保守派法官都無香港黨委法官的狂搬龍門惡行

當一連串司法迫害出現, 以往企係香港法庭一方的公民黨當然奶野
而唔係五毛講的群眾不喜歡拉布

大家見對家通過黨媒放風屈飯民想散水咪呢個玩法

第一式放風老屈飯民
見所有奶共報紙同時聲稱有風就知係西環駱公公的局
大陸人從來做野就係無美感同核突
姐係昔日深圳一堆大紅字banner叫人遵守計劃生育

大陸人做野永遠係有一種柒味, 請港奸做野都無撚用, 因為最後決定點下筆係大陸佬

第二式就係搵分化撚開post話民意反拉布
但份調查根本唔係涉獵呢類野

見到呢d撚樣拉post就ok,唔好去反駁
絕大部分users 只睇頭一頁,你反駁姐係推post

我認為飯民唔似跪左

對家出左呢類古怪騎呢招咪證明係後台都擺唔平飯民
最緊要企得夠實, 唔好理班棄城派/投降派講咩

一定要清算班畜牲強姦警, 要呢班人全家成為賤藉賤種

其實最好破解方法就係俾同路人信心
泛民只要用行動證明再加說明
白頭佬今日係教科書小會議屌奶共派： 唔洗你教我主持會議
已經好好，同路人既信心都大好多
當然，我地都要保持警惕，要監察

而家我地無讓步機會，讓步與否都會俾支共打壓
重要說話講三次讓步與否都會俾支共打壓！
讓步與否都會俾支共打壓
讓步與否都會俾支共打壓
大家只能共舟共濟、破釜沉舟

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

反正跌完都高過你奶共派
證明你派別有幾不堪